[徐步高2.0?]色魔自殺死無對證疑點討論POST

1.警署自殺到?

2.有閉路睇住,吊頸要幾耐時間?

3.咁短時間破到案? 色魔會咁ON9第二日先去ATM襟錢,自曝行縱?

4.會唔會好似徐步高咁,有案中案,到時打劫,漒水案都入埋佢數?

好多疑點,真係解唔明

1同2應該關猶差嗰邊on9嘅事，解釋唔到

3就條友本身都係慣犯黎，俾人拉過n咁多次你想佢有幾聰明幾醒？

4就唔評論會唔會將其他嘢入佢數，單就今次依單劫姦案事主部手機，信用卡就係依個疑犯身上搜到，我諗係冇拉錯人啦。即係依單案入佢數係好合理。

4: 有無姦到都係問題，個閪有精既話晨早驗左dna,無精既話姐係無姦，搶野可能係真但強姦就有疑點，唔怕比人話我神探炒車，因為未判就無人炒車

4.我信有強姦既
不過人都死左,會唔會好似徐步高咁,到時黑警破唔到既宋,好似打劫都關佢事

疑犯死咗，將化身冤鬼搵黑警同條臭雞報復

屌你班神探仲未柒夠 煩唔煩呀
破案快都係疑點 你不如懷疑點解個疑犯48歲吸毒點解仲扯得起啦

以為死左就解脫太天真

其實真係好有疑點
唔排除係有人比錢揾人頂罪
講真佢比張卡個道友 叫佢㩒都得
再叫佢自殺 代價係養屋企人之類